未瞓既咪入黎傾下計囉（380）

開定

1001

實有

手誤

咩叫柯乎拉

七仔你到底見左幾多份工

offline

金柯拉既產品?

又跳

跳開心舞不分晝夜

真 龍懷軒

屌

Join

成個戴耀廷騎劫佔領中環咁撚樣
人地叫唔好再搵食你就走去拉我唔想知既野出來走住屌
邊到有人講撚過佢地單野呀盲毛
你地衝出來駁我真係唔知乜撚野事 反正都講完 道歉又好乜都好
係你條戇鳩仔死lur住唔放 我又真係唔撚明
本身會錯意已經夠柒 你仲要懶醒我真係唔撚知你做乜鳩

我已經好安靜

其實我想表達係，講左成個Post錯既應該會知錯，俾下人一個機會ｏｋ？

跳完舞打番幾場機先

熊仔返黎啦～
放工去左食飯

如果呢層我可以話你聽唔會

食乜

食你老母

咁你想點撚樣

要做毒毒了
BTW 多謝u

唔通真係要我走

掛你

邊爐

爸爸

我本來就好想安安靜靜潛下水
你想講啲咩要咁粗魯？
定係想我唔潛水一齊玩多陣

師傅唔洗走

正 多牛肉plz

報到

我都掛你

hi

帶我走

食鱔片

唔好走

帶埋我

我都失敗左

Hi

Gen仔

失敗啲咩

Halo~

jeng shit

攬下先

我flatmate=全世界最閪嘅人

你地全部都唔好走

係咪流哂口水

留個名

點解既

咩湯底

我走

禾sick飽了

Type仔

熊仔

Real bitch so gossip

莞茜皮蛋

衰！

你追擊人地玩膠嘛，而家最真心膠又係你
你話咩你自己做過啲MK仔，見到佢地咁MK就想屌柒佢地
但你似係想屌撚走佢地屌臭佢地，而唔係俾個機會佢地改，俾佢地上返水
你係到一個月，佢地係到四個月呀，有幾個有頭到尾都玩緊膠，俾你講一講到就黎俾你逼到跳樓，你係咪咁先安樂

屌 垃圾

琴晚大家玩true or dare
佢認咗佢專登唔dum垃圾 唔執屋 唔做家務 全部要我做哂
我自己又pussy嘅 唔攤牌

肥牛

希望新post新開始

今日食咗好耐花生

ho sick

名名
想唔想念我

呢個我接受到

Xoxo gossip girl

u weak 應該反枱

你就...

咁食咩先唔垃圾

你猜猜

最憎芫茜

sick watch

唔食皮蛋

成日係到計住邊個朋友付出幾多
做朋友點解要咁計較 佢自己又無乜付出 憑咩話人

做乜咁傻豬仔

蕃茄薯仔

唔識食

究竟我得罪你啲咩
你好洩！

乖
過左去就過左去
要完了

我垃圾 成日心軟

老野先食

衰人

唔sick食

慣咗啦
次次開P都係咁

係 我依家跳樓
立即跳 咁好未？

要改要上水自然會上架啦 講到要我比或者唔比咁
你唔Quote 我我都潛撚左 拉人上水就係為左屌幾句 咁樣你開心我都開心架

總之 無人quote 我我就隔一陣先會上水講聲生日快樂
Quote我就即刻覆你 okay?

想跳樓可以一齊 歡迎call 我

真！但食莞茜我唔得

我又冇乜所謂既 當行多步啫

ng sick shek

咁我認老
咁你咪仲老

你答啦 我唔猜！

我都係！

咁你又叫

90後回憶

你先唔識食

我都唔食架

想想想

我有少少姿整
煮完嘢抹返乾淨有無咁難？吸下塵都唔係好浪費你啲力姐
入屋除鞋好基本啦下話

我有睇

依個都成日食

我14碎

同路人

你收皮 我唔喜你

唔緊要啦
心腸要硬返啲

每次都係要提一提
不過算啦 做多少少冇咩所謂嘅

自己住最好

我13碎半

各有各好架啫

我做多無問題 但唔好真係當我免費工人上次食咗佢啲蛋 佢嬲到閪咗我全日面
明明佢一直用我啲嘢又食我啲嘢

同女住另計

咁就唔係咁好喎 要比啲顏色佢睇

問題依家件事都完咗啦 新po又轉埋 你仲要係到咁多嗲 喂男人老狗唔好咁怨婦好冇姐 你都話自己做過mk仔姐 依家轉行做真心膠？係潛既話我想你以後唔好上嚟添

我玩膠咋

朋友！

個味香啊

咁你比張手圖黎代表你有幾掛住我

Sick yeah

我講緊你逼到你Block哂班人就快跳樓啦，佢地個個有情緒病架
成日俾你暗串同抽水，佢地好撚慘

你真係咩都啦食架喎

又發作？

佢覆完我話最後一句 我仲有冇撚提過一次呀
屌你老尾捉我上黎傾計跟手屌鳩我提起好似怨婦？
無野下話
要唔撚要睇返啲Cm係幾點呀 戇撚鳩

玩膠姐

嘈完屌完咪算啦，點解大家嘈交都係死要面

咩係gen仔？

Bb

咩都啦食

揀飲擇食

好多日無睇

講撚左想潛都係要Quote我上黎講野
咪柒再Quote我咪唔會再上黎怨婦嘈嘈閉囉岩唔岩呀

玩下膠姐

唔食*sor老毛病

你個名

咁唔好睇啦

噢！我既寶貝！

走啦咋型怨婦jj

你咪又係

笑咩笑 私了你呀啦

屎水

我咪問你原唔原諒囉，你話唔原諒嘛

而家全世界人都驚緊你，驚一上水就俾你屌鳩佢地

你到底有邊日係唔會打錯字

我唔係囉 我唔係唔鍾意食 純粹覺得唔健康先唔食

好衰

我要接哂你地返屋企，如果仲有追post既話

唔打錯嗰日

喂咪quote佢啦

下次係蕃茄薯仔

我不知幾好

超！ 咁西多士呢 咪又係唔健康 咁你又食！

佢就由冇從良變有從良，玩膠玩到錯咗既人就冇權去改？

Oh! 你好餅女

你贏 屌

因為太好食

哈哈哈哈哈哈哈

喂 咪笑

你估個個好似你同我咁大愛咩 嘻

我係熊仔 佢地會叫我貓貓 耳耳 熊仔 或者餅餅
你好！

我先係怨婦，我扯

埋B

柯乎拉有咩問題

我係佢細佬

我最後再理性咁講多一次

我 無 唔 比 佢 地 上 黎 架 喎

自由黎 想上咪上 我又唔會見到佢地就屌 我亦都無咁樣做過
講到尾我一早就Blocked 唔會見到佢地所以同佢地有啲咩對話
搞清楚我無憎恨 憤怒過 點解要原諒與否

係咪我開過戰依家要比你地秋後算賬先
係嘅講聲 唔上最多就唔上 我唔會少忽肉

總之睇返我講過乜野 就知我根本無屌過好多句

就係咁樣 唔好再quote 我上水回覆
要屌我要笑我要圍插我唔該另開對話串 thanks

唔健康！

You go I go

熊仔你好

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

師傅

痴線架

細佬

好想食

餃b 佢唔比

我依家心情巧kai星

貼手啦你

大家唔開心，禾都好唔開心

你好

你好埋B家姐

西多士好食到唔健康都照食 皮蛋未好食都咁

不如我走啦？

Mon u hand

食吧

男女男！

點解冇仔仔

佢

你走有咩用，毛免先係你本體

點解！

真 聽日就去食先

冇得買

好似唔關事

有，你可以叫佢仔仔

我都想食

你係咪想牛我細佬

想牛？

佢係我個女

依家無人唔開心！
師傅

有啲強逼症咁，唔解決哂唔安樂

依個真

我話關就關

解決師

係咪隔一陣彈番入黎個種

東嬲啦

唔食西多士真係會死

好惡請禾食鹽酥雞就影比你

我都想可以係咁有得見工

唔知

北嬲了

痴線 搵唔到先要係咁見

我今日都有人請

因為去左台灣

師傅 佢係我爸爸

上一上水

識食
加隻雞髀再加啲薯條

你住外國既？

@畢地
你好似誤會左敏巴喎 佢話唔會既意思係唔會知錯咁解
唔係敏巴原唔原諒，而係佢地唔會改咁解

羊

想cow佢

係咪獸父黎架

解決唔哂架 依家咁樣已經可以了

太肥

咩咩

無眠

高級見工師 七仔

埋仔

埋B!

乖
手呢

點解

羊想食了

點食都唔肥

無事既 做運動就得

冇呀

想食西多

名仔

請禾食西多

好嬲但又想tg搵你

諗下先......想食......
芝士肉醬撈丁

一唔一齊搵西多食

德仔唔好喇咁夜仲食會痴肥

爸爸 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

埋

你買上嚟比我

加兩條大肉腸

羊仔！

留返聽日食

Ok等我

油炸喎超吸油

唔係啦 爸爸好好架

你有所不知 個名單到都有我名 好似係

Love u

你好甜

咁早訓？

咪篤灰

所以呢？

熊仔！又幾日無見

你！

攰了

洗驚你！？ 不如我哋和平相處

唔做運動的我.....

你噓！！

唔新鮮喇聽日食菜啦

你影左先

嘻嘻

係啊

唔明

其實ig唔po嘢係唔係好奇怪

sorlysorly

食生果

緊係要！講好要私通架麻

愛你

我無ig 係咪好奇怪

有無掛住我

你請咗先

乖乖
熊抱

唔係 我長期都唔係好post

好衰！

SJ巴

邊度

識d野 食菜

食完再食

小妹想睇你隻手

Cow=溝（廣東話）

羊羊巴

想溝佢
Cow讀音似溝

你都可以架

荷蘭

唔係 我有朋友都係咁

Miss you so much
日日望住你幅畫

Ohh, thanks

唔係啦

我唔得

我食菜多過食肉

thank you

我而家想食

好似好正咁
好想去！！！

你會重過大佛

要相信

我食肉多

你對唔對得住自己個名？你講！

真架？

呀！！！！！！

唔會啦 我之前一日四五餐都冇乜肥到

你好嗎？

唔怪

嚟旅行啦，住就好悶

人問我攞ig 見到我冇post都有驚訝嘅表情

唔洗客氣啦

我依家想睇

我好呀，你呢？

你衰！！！！！

你嗰邊食肉會唔會平過食菜

有人攞Ig...

噓！！！！！！！

我...我我...我叫油......油
我岩岩..係.....係.係青山出黎既..
大大大大家好

食飽就比你睇

唔會啊

名嚟啫
我內心都係隻純情小綿羊

訓了 大家早抖

好貴啊

點解 我鼓勵緊你喎

Ok 我收皮先

你真係啱啱係嗰到出來

油...油

仲做緊wallpaper

好衰！！！！

唔係 我有fd都係咁

晚安啦～

u plastic

會唔會係咁
我食一餐都重

因為你衰！！！！

我...我我....我..叫咩....叫叫...叫咩咩..咩..呀
我....跟跟跟...跟著...佢...一...一齊...一.....一...齊...齊...出出山...出嚟架

早抖

Low season lor

夠鐘訓啦院友 利申隔離床

我畫左邊幅比你忘了

你既內臟 係朱古力味定草莓味

油油：
我...我我...我唔係痴撚線架
我真係唔係痴撚線架（流口水）

晩安

無錢

真心唔呃你
我想肥啲都肥唔到

返咗新工
個人唔攰
放工準時
但唔知點解心好累唔知關唔關份工事

U want?

係原味

唔講道理

屌你！

你真係Cls 我信了

哼！！！！！！

有機會都想去下
但我要去烏克蘭先

how to define playing plastic

難聽過粗口

讀書？

你做咩笑油油

多多....多多...多謝...多謝你...呀呀

之前旅行美國嗰邊貴嗰唔到幾多我以為西方國家係咁

返工
但仲係part time
遲下轉full

想比佢joke fuk

未習慣新工作？

Exact7ly

對唔著囉 咁我唔講大話架麻

唔好嬲請你食西多啦

黑人憎

Me is an example of playing plastic

烏克蘭有咩做？

點解呀

唔...唔..唔洗...客..客氣

低能仔

你好洩

唔知有冇人信呢

歪！！

耳耳

鎖匙窿有隻羊

give u some plastic
Let’s play tgt

你去East coast? East coast 係咁， west coast 就唔係

加油💪🏽

屌你 你係咪想我私了你？

其實無咩特別
目前都ok hea
但太早起身好辛苦

咪呀 一時感動

bug liu

驚你有牙？

唔理你你唔係同胖

唔鐘意就唔好啦

咁睇唔開

太唔公平

我想架 我盡咗力架啦

遠唔遠？

咪係 點解對肉唔生係我到！

Fuck you

要佢燈禾

舊同房喺烏克蘭人
本來想搵佢但而家連搵佢都搵唔返
同佢住嗰時不時叫我去
所以而家想親身睇下

佢好準

我有牙 打死你

想試

嗯，大家好

用啲牙打死我...

cls

GD NT

飯飯

感動=/=愛

晚安

East 呀
由DC 去 New Jersey 去 NY
但真正望價錢就喺NY睇

去啦，應該好靚

好耐冇見

笑咗有畫面

唔遠但只係唔慣轉車

Sorry大家 發生太多事
嚟緊我都唔會開post了
請見諒

德德

係呀

咩畫面咁癲

但媽咪你都會係度架嘛？

NY買嘢好貴

我都唔想生肥肉

Miss u

尊重你意見

潛水 真潛個隻
彈出再考慮下上再唔上黎，唔洗挽留了。

但係依家依個stage全部都係first round in

啲牙打死你

會呀但未有錢同時間要plan 一plan
都係風景唔錯地方但我同房話唔多人識英文
有啲擔心

好快習慣

明白既 尊重你意見

羊架

唉
仲有咩人留喺度
唔捨得大家

你到底見左幾多份工

我

你都冇見過我

唔洗擔心嘅

你好飯飯

好啦咁 我會掛著你的

我都係

我去咗9日
如果唔係我家姐同姊夫幫補下
成程2000美金未必夠

畢仔決定唔上嚟前答埋我仲影唔影星

聽唔明人地講咩會好悶

我也潛一陣了

我都想好想去直去

係⋯

為食

唔會呀

埋仔love u

去直去？

車費貴食嘢貴景點貴⋯

正呢

好想直去先啱
日日轉車無得長時間瞓好唔舒服

你畫

未去過咁遠 窮

試過一鋪自己去韓國13日
悶到想返香港

又真

TAXI

好開心你鍾意！

我都係去咗一次成個月糧都唔夠燒

錢

我都想再去

想翻工 好窮

都係嘅

有無人想入黎玩吓bingo

突發!! 連登仔BINGO上線啦

有一年我真係日日搭TAXI返工放工

睇下點

13日韓國
細個去個一次，真係好悶

同意

正！

3份咋嘛
但有first in second in etc

想翻荀工

好彩仲有啲熟悉面孔

我都想
但貴到要儲一段時間嘅錢先夠

定義係咩

我好少會潛
除非好忙 或者鬧交

不能同意更多

唯有慢慢等佢慣

每個人都是生命的過客

好彩

我雖然做左醜人 但我很善良

你不如養我啦

見你好忙咁 以為你日日都見工

Hea工

我都要出嚟做嘢先可以再去

哇
手控公會永遠榮譽會長評分：8/10

我都好喜歡喺依度講野架

Rich

唔洗驚 咩咩喺大廳

見係羊羊偏心加多2分：10/10

我有計過架 搭2年TAXI係平過買架新車 本身想買車

我愛大家

HEA工好容易。。。你無要求的話

哇！咁高分咪無進步空間！

要part time hea工

我都想返工

返工坐到收工算唔算? 不過人工唔高

我比6/10

你係咪JOKER

返過份工係去到叫我坐係度打機

我都想
坐喺度有部電腦比我就得

加油羊羊💪🏽

咁是但搵份OFFICE咪得

唔上黎都唔知可以去邊

其實洗極都唔夠US多
韓國其實多嘢睇
但文字上好陌生
我又無人傾就好悶

想點

呢到有正常人

有咩特別

想點進步

咁又係

我出咗嚟但賺咗都唔太想洗落去

好想返香港

隨時歡迎

我準備學車
請我做司機

我鐘意旅行

邊有咁易

我會㗎

有無諗住買車?

你咩要求都無又真係好易

有冇人諗住睇返校

唔夠錢暑假返咗用哂錢了要努力返part time

因為好多雜紋？

濛狗得唔得閒黎玩吓bingo

突發!! 連登仔BINGO上線啦

可考慮

我唔想再成日自己去旅行厭得勁快

我不嬲正常

吉仔

呢個真日日飛的平過養架車

同friend去囉

唔係我杯茶男友隻手正啲

加油buddy

有要求㗎
翻近屋企嗰啲

我都鍾意
但我開始唔慣自己一個
係有自由有操控人生嘅感覺
但覺得自己生死都無人知
多一個唔多少一個唔少
透明人到極點

反而想自己去

衰仔

拜見大帝

你唔好喇
一陣鼻敏感
但嚟到可以聚聚

無
當車牌喺工具

買左車都好少機會揸

咩樹咁blue阿

有無掌相大師

唔好咁negative 💪🏽

次次返香港都會 鼻好似會跌出嚟咁

可摸耳收留小妹

出街仲要搵位泊車
揸咗車出去又唔飲得酒

唔係

香港呢個地方最麻煩係泊車

唔洗咁謙虛喎

車位好貴
利申 窮撚邊會有車

其實香港都唔洗開車，咁方便

無幾個啦
你到我年紀開始個個穩定拍拖又返工
我就算有時間人地都未必肯就/有時間

真的

真呀 除左屋企人有disable / 老人家唔方便都唔會揸車啦
香港養車真係奢侈品黎

好緊張 今日派ielts成績

放閃呀走

咁又係，女朋友囉

放假有錢都未必有得泊

唔洗緊張喎！實過自己預期分數

呢樣真

咪係囉 分分鐘兜半個鐘都無位

開車仲麻煩過坐車

柯乎拉先～

唔係negative
凡事有兩面
只係對我嚟講我覺得負面大過正面
同埋自己去旅行喺了解自己嘅好機會
所以試吓係不妨

爆到條街都double parking
點玩

agger
渣車搵車位+塞隧道收費亭隨時耐過搭巴士

幫你痴返上去你諗清楚

唔係隨時 係一定耐過

整緊燒賣食

真係唔捨得呢度，我乜都唔知，唔好再同我講

我間中假期都會自己去其他地方玩，試過揸5個鐘頭車落德國玩，比阿媽鬥

都估到唔會高得去邊

我愛你

我九月先同個有女朋友嘅best fd 去日本
係超級開心因為約咗好耐
最後真係起行到
但內心好掙扎好似搶咗人地男朋友幾日

開頭兩三日係好辛苦

我又想食

第三者

唔想ｔｋ大家

爐

Tk?

好青春
到底我當年啲時間攞嚟點用做緊咩
不過揸5個鐘車你都要好精神

哈 竟然一條都連唔到

中間有停車落車休息下

咁又唔係
不過我識佢咁耐
女朋友以外會兩個人一齊去旅行嘅人

梳

咁都好啲
靚靚草原

你肯定唔係全程

其實好正常

去加油站飲杯朱古力去洗手間，唔落車會累死

一條

快d去成人台睇人條撚 多兩條

如果你唔鍾意嗰個人，唔係指情侶嗰隻鍾意
你唔會放錢同時間喺嗰個一個人身上

係全程 不過開頭幾日係最辛苦

我好似去過一次外國油站但無咩印象
杯朱古力好唔好飲？
就話你如果唔落車咁勁

當然要好朋友啊

唔好攞苦嚟辛

我有啲好朋友約唔到兩個人旅行
有啲得，男/女都試過

好飲呀 唔落車對腳會好辛苦

香港同美國mc Donald 隻朱古力唔同味
但差異係咩就唔記得
對腳會抽筋

不過應該最快都要暑假先返到了，除非屋企人Easter 返，我就可以一齊返

upload唔到相既

點解你個野成日都壞左

嬲

唔match?

洗碗沖涼

做咩咁想返香港無嘢睇

有啲得個講
有啲唔想去旅行

你weak

McDonald 度度都唔同味道
係呀，對腳會有電

返香港食嘢

可能冇錢

嬲9

好難

好似我咁

光復香港 時代革命

呢樣真但隻味好似又講唔出分別
放對腳落地放走啲電

你想食咩

平有平去貴有貴去
唔想去就唔想去

所以唔好太大期望

今日咁靜

眼瞓
瞓先
早唞我愛嘅各位

仲唔係我

正常

最遠去過邊度

要落車行路放電

好多啊！雞蛋仔，魚蛋，cha燒，海南雞飯，打邊爐⋯ 好多好多

都係

Goodnight 羊羊

你去左邊到？我冇追post

廿八啦

搵日食餐飯，搵日先

28其實都好，起碼工作上左軌道，希望係。
但我冇咩信心拍到八年拖

慢慢來，大把時間

見步行步

IG朋友轉哂黑色icon既，定我太毒太耐冇用Ig

無人既 推下先 難得我今日得閒

之前有個支持大學生活動 係全黑加出po

表示單身左兩年，好想再拍拖希望係結婚嗰隻

人去樓空，我更加唔可以走

會遇到真愛的，個天唔會對你咁衰架

唔好心急 越心急越唔得

真心.. 可唔可以留返喺度呀大家

返工個到愈黎愈多野做，唔想死所以我逼自己訓，早抖

我同前度喺大學嗰時一齊左兩年基本上我對佢好好但最後佢一句無feel就話同我做返朋友

早抖畢仔 咁我都走先

你訓先 早啲休息 唔好死
仲要繼續見大家

其實我單身左兩年我諗我都好有耐性

唔要小妹

現在時間02:00

其實感情依啲野真係好難控制

喂

行一世喎 邊有咁易
係要慢慢遇

早晨

好唔捨得

又去咗邊

平凡像我路過

到28都唔一定工作上左軌道

唔知呢，真係發生太多事，我而家一件事都唔想理，好自私咁時光倒流到三日之前。你地要返黎既我一定第一個歡迎

咁我陪埋你

去左玩捉衣因

其實發生過咩事嚟，太耐冇追po

我明架 不過都係講下心 放低下煩惱姐
唔好諗咁多啦

我捉唔到你

無辦法因為喺大學一齊嗰兩年我同佢係一齊住基本上瞓覺前同起身後第一個見到大家，在所難免佢會咁撚鳩我調返轉諗住畢咗業就同佢求婚雖然已經放低左佢好耐，只係覺得好可惜，同埋曬咗兩年時間

好sweet

好似好多人走左/潛水
我想一堆人9up再搭嗲呀

你係咪喺香港讀書？

邊有咁易搵到

我都係咁話 不過岩岩發生左咁多事
可能佢地都要啲時間靜下

我係係英國讀大學

自己開話題啦

重有我呀

唔怪得可以一齊住啦
咁你依家幾大？都做緊野喇喎
遇到下一個唔難

我係到

Best fd gf萬歲

依度應該仲有唔少人
不過好多 active既都潛左

就嚟26

唔好咁上心啦
上討論區easy come easy go
一定會流失,只係不喜而散好sad
雖然同大家都唔太熟,不過上親黎都有人既感覺好好

咁難得有個po俾我hea時間

好後生姐 快啲揾過個啦

Gfriend 粉絲名叫buddy
潛水partner叫buddy
我既朋友都係叫Buddy

我都覺 同你諗既完全一樣
好似任何時間都總有人會陪住自己咁

支持你 唔好諗咁多

我前後轉左兩份工第一份嗰啲女同事唔係過40就TB第二份全部女同事都結晒婚

你做咩行業 點解會係咁

其實兩份工係完全唔同行業不過咁岩得咁橋

Yes，只係私下好多野發生左，唔知情既大家係最好，給我一杯忘情水ok?

咁你揾啲多啲女人既公司

我冇話題

咕嚕咕嚕

我覺得都會有人新人入黎既

可能佢地幾個圍爐9up緊...

Office工好多女人

咁講睇嚟要去victoria secret度做先搞得掂

但我諗最少都有5/6條友潛左

追擊埋仔大軍進場

多女唔好咩?

化妝品 手袋 多女人

邊止

日日都有新人入黎先會推咁快，好多人我都唔識，而家慢慢識返，如果出現係早更既話

我愛大家 不過今日見完工又做完功課好攰
要訓先

點解咁多野私下發生
好冇參與感
唔係唔會小圈子架咩

咁可能有10個

7妹早抖

因為你上得黎唔夠密

其實除咗去酒吧夜場外有咩途徑可以認識一啲新嘅異性，先唔好講有冇興趣起碼可以認識下

大家要延續個po
走到380 唔容易

你都早啲休息

我點知呀，我同你最清泉，繼續係到圍爐算

做運動 參加啲興趣班

快啲瞓啦你

上水了

我衰衰地都叫由個位數開始入嚟，見到而家咁就sad

總有啲人會走 但係 都可以pass it on

一齊圍爐 我又返黎了

差唔多，要我訓都未必訓到

我覺得35歲前都唔算遲既...

無腳既雀仔
女人唔中意無承擔既男人

去咗打機姐涼都未沖 有啲眼訓

德伯！

個腦轉黎轉去 轉黎轉去

我準備訓喇喎

我無諗過結婚呢樣野

唔係平輩呢

衰仔你斬我

我依幾日失眠 今日終於攰到識眼訓

其實係

真心咩
點解？唔想要自己家庭咩？

會係到亂諗野，所以先決定上黎避下世
女朋友都成日問我搞乜 講講下又訓左

緊係啦咁早起身 又interview咗幾個鐘
早啲休息啦

麻麻地，會有幻想過但係依家唔會諗

咁就唔同講法，我番兩份工都好彩叫多差唔多年紀嘅女

有時推太快真係跟唔切
同埋佢地間唔中約出黎,我又唔鐘意同咁多陌生人出街
埋唔到堆

真係變態 叫我再in幾個鐘真係搞唔掂
又心靈空虛

由現實避到網絡 網絡又避番去現實 再番網絡

點解呢？發生左啲咩事

個爐越圍越細

我完全有信心埋到堆，係唔想露面咁解，當大家係筆友先正

圍爐唔洗大，最緊要人啱

點解空虛 今朝chur得太盡？

晚安啦

因為好似幾個鐘與世隔絕左咁 然後個感覺好怪

畢友

傾到頂唔順先

如果要等事業有成,真係等到2046
唔想肩負咁多責任,淨係拍拖都已經好多責任

cls...

有番d神秘感仲好

幾識玩

我都唔知

你岩，但我大部分時間傾黎傾去都係個幾位（老屎忽），呢度仲傾緊佔8成。太新人個啲我會佛係追post了解下你地先會搭嗲。當然你覆我我都會覆返你

咁我理解你既 concern
無錢萬萬不能 唔好話養家 要兩個人好啲生活都難

你同人打麻將都唔會開曬牌嚟打啦

咁正,不過有女我都唔識同佢溝通

我成日喺度講講下訓著左

新名

呢個比喻
就好似背多分咁

真 我以前好多吹水po都係因為相認左而摺
個個都tg grp 又見過 好難再好似平時咁廢up

其實好多時真係搵d無聊嘢講吓就自自然然會吹水

露面又冇咩問題
不過我份人好少野講好毒,一班人出黎會顯得更毒

其實我都係9月先加入

我覺得係睇有無心keep住傾架啫，如果相認左就唔係post度傾
咁其實都唔會keep得長 我個人認為

好難架，你啲心事約出黎傾，唔夠3分鐘都傾完。但係網上傾，傾一日都得。唔係好識講點解會咁

所以依家連個tg grp都摺埋

真......人一多就唔識講野既人大把

要搵個一齊捱,會共患難既另一半一定好難

咁就知咩事啦

因為上網慢慢講 又要逐個覆

好灰

呢個好似識男/女神咁，未接觸嗰陣就好似高高在上，識耐咗其實都係個普通人啫

我唔識開口

依家既港女 唔洗諗啦

訓醒教就無事

因為人多覆嘛，心事約出黎頂多咪單對單，唔會多人傾心事啦
一定唔會暢所欲言

玩陣minecraft就得

所以我依家唔喜歡相認

你好特別，第一次出現就認到

好難講呀 講真

多謝你

相認就好似已經同lihkg嘅宗旨違背咗

你第二好

咁我立場係相唔相認都無乜所謂，只要啱key吹下水識下人就得
結果都係拉返去個初心係想識人定係其他野

上黎講心事會有十幾廿個人睇到+回應,
個個都有唔同睇法,可能瘋狂延伸話題
而且回覆一來一回都幾分鐘,一個topic可能講好長時間
面對面傾private d,但少人傾,好快完

流星仔100分

我唔明囉 邊有咁多男神女神

想搵個肯經濟獨立嘅已經好難

不過香港女仔已經算獨立

所以唔好睇樣嚟評價人

有得做第二真好

面對面始終有保留
起碼我初相識面對面講野唔會咁串

攰到唔想郁
又想沖涼又想吹水

我咪唔反對私約囉，呢度有幾個人我都想請佢食餐飯同埋識多個現實朋友。而家搞到咁暫時都唔出住，唔想一出黎聽到任何是非，初心緊係為吹水唔係識朋友

聽日仲洗唔洗早起身

真......一向識朋友就係睇性格同諗法唔會睇樣啦

歡迎與星仔展開激烈對話

下......咁要睇你對朋友既定義係咩
網友都有個友字丫（我既諗法）

識過d好撚蠢嘅靚女，有時係唔明佢點喺社會生存到

我覺得真係好啱傾既都可以相認既
搵食個啲就不了

但係你永遠都唔知佢係咪真係搵食

包養

係要叫番天使仔

Umm，朋友既話起碼我上網會傾好耐，大約了解左呢條友係咩野人，從網上中睇得出可以做到現實世界朋友先會出黎。網友就隨便啦。

總有人係呢方面既觸角特別敏銳？
可能係...除非唔係

佢本身都係有錢女嚟，但係佢工作上嘅能力真係0咁濟

有啲好明顯架嘛

其他人以為你精神分裂

想食軟飯了

我都幾敏銳？有時敏銳過頭

都啱既，呢句100%同意

從來都唔在意其他人點睇

咁你勁呀嘛畢友...

太蠢嘅真係不了

有無巴絲睇緊black Friday有咩買

應該係得你叫我做天使仔

cls維尼

楚楚第一

你地結婚啦

想買但冇錢

我占卜師當我流架
一直都唔係好理咁解，都估中左好多野
呢兩日一次fc哂 舒服

畢地畢地我有嘢問，問吓我嘅桃花運

係曲奇個到已經係咁叫

睇緊錶 見有d好平

真

我係

當流星跌落你手之時，你既愛人就會出現係你面前。

我都想

有錢就冇所謂啦

流星之絆

唔知其他人點呢失散咗

乜咁啱 我都係

有得揀梗係揀個有錢又叻嘅

曲奇妹都唔知點，嗰陣又係好突然

i like u

I like you too

你地係咪係呢個post出現前，仲有傾左好耐係其他地方

咁最好啦

6月個陣都無人有心情吹水

我同大帝係喺呢個po重遇

乞下先

勁

245 0700起身

你日日訓咁少
命都短幾年